冇啦啦吹雞黎明行動，再冇啦啦吹雞夜晚旺角，出左事吹雞「搞手」即潛

然後隔日繼續
呢啲唔係軍師，根本係引手足出去送頭既鬼

popo克制, 揾到手槍, 水人出黎誘捕
又係想民意逆轉嘛

幾個幾個陰啲比狗咬
冇記者之餘比人任砌

班搞手隔日又開post水人出去

[突發] 旺角要人

呢條撚樣呀屌

唉..手足見到吹雞可唔可以都諗清楚清況先，因為有時有啲吹雞行動都太大危機，其實黎明行動已經幾星期都無明顯共識點解仲堅持...仲要又無啦啦夜晚又有

仲有人想水人上moko裝修喎。。新世紀都完全冇位走嘅！

呢條撚樣吹過幾多次雞我都數唔到

總之無啦啦有啲怪人開post叫要人咪撚理

月x套套

黎明行動早就用爛哂啦

要推番呢個post

琴日吹要黎明既人依家又潛曬